[做問卷、飲咖啡] 上班心理學研究

是咁的，本人正在做一個有關上班心理學的研究。
需要你和一位同事做一個簡短的問卷 (10~15min)

完成每對問卷，可獲得Pacific Coffee 電子咖啡卷各一張
希望大家能夠幫忙！